**Events** *(События API)*
==========================

#### Каждое действие программы должно включать в себя соответствующее(ие) событие(я) (в зависимости от требования)
#### Каждое событие в приложении должно логироваться (в зависимости от требования)

Все пользовательские события для API создаются в папках 
- `src/Event/EventDispatcher/Event` - сами события, какую информацию они в себя включают и за чем они смотрят.
- `src/Event/EventDispatcher/Listener` - слушатели конкретного события.
- `src/Event/EventDispatcher/Subscriber` - подписчики на несколько событий одновременно (требуется описанное событие Event).

Список событий:
  - [События ошибок в системе (Kernel Event)](event/kernel.md)
  - [События с безопасностью системы (Security Event)](event/security/permission.md)
  - [События с сущностями Api (Api Entity Event)](event/api/entity.md)
  - [Событие запрос пользователя (Request Event)](event/request.md)
  - [Событие ответ пользователю (Response Event)](event/response.md)
---

